老母麵新一年啲post係咪調返轉玩

美股BTC冧到痴左線

都提哂水啲人都唔信，天要佢地輸錢

呢句真係幾時用都得